［有片］袁澧林Angela Yuen扮白痴含士多啤梨

袁澧林 不了

好多連登仔唔鍾意佢，但我覺得佢個樣好甜好可愛

佢唔係扮

其實幾正
見到ＦＢ好多ＣＯＭＭＥＮＴ酸到

咪又係雞

係靚女嘅，不過太平了

我覺得佢拍呢條片講野就住就住
好似自己過瀘左好多粗口咁

好撚正

個樣一時時 有時好樣衰 有時好靚
係點解

你老母有時都好靚 有時好樣衰

你有時好on9 有時好撚on9

成日覺得佢唔同樣
但有時係幾靚嘅

著間條都冇波可以話係世間難求

好想瀨佢隻臭腳

有冇D似佢但有波嘅AV J下 唔駛巨 有就得啦

俗氣

佢又正返
三部曲果時，又係一開始好柒，去到後面好正

有無人唔想再睇佢

個頭髮正常少少都算靚
仲有條文青臭G剪個頭仲短過男人
咩幸福止痛素記得係

咁撚靚既屌

含我嗰粒士多啤梨啦

好正

知你講邊個，千祈唔好貼相

正

成個弱智妹咁
都唔撚知邊忽靚
毒撚口味係唔同D

正評暫時跑贏

髮型既重要性

成日都覺得佢成個病樣...邊忽靚

有得屌我屌呀

D人酸到癡左線

屌
嗰個拍得住舒適達呀屌

平到同heidi 一樣，不了
寧願屌呢個士多啤梨美女

條女正撚到

酸親既都係師奶/港女

Show Blocked User - Erik_

屌你老母

八婆就八婆啦 女人既直覺

呢個look好似港女吹

我屌你老母

一向都覺得似,會唔會其實係同一人...

好甜

咪撚quote啦屌你

不了

擺明酸

話樣衰個d自貼下，睇下你幾靚

其實係靚嘅
不過成日弱智天真樣真係唔得
都二十有幾 仲留學生妹平陰頭真係

香港人真係好撚煩
又唔係同你爭仔, 講到人地想食你全家咁
就算真係要爭, 你都反抗唔黎啦

廿幾歲留平陰頭又唔得

都好撚正喎

好撚靚女喎，你地唔要我要呀

我屌嗮你地果份

之前覺得好唔順眼
但睇完macafe個廣告之後又開始覺得佢幾q

真心一d 都唔靚
次次見到佢拍shu d 廣告就唔開胃
覺得佢好撚樣衰 個妝又樣衰

好記得個時YSL 個廣告同shu 個廣告同期 個angela yuen 好似幫shu 倒米咁 兩個廣告差一百倍 人地ysl 連樣都唔係點出 主要出個嘴:

shu 個條樣衰勁多 Angela 個樣好樣衰 勁怪
乜唔可以覺得條女唔靚就唔鍾意佢架咩
你地夠唔鍾意胡杏兒 欣兒啦
而且我仲覺得條女成日扮傻咁 見到好唔舒服

補返ysl 廣告link

搵欣兒黎比都幾好笑

好得意好鍾意佢 連登仔咁憎佢班賤女人又妒忌佢真係好慘慘豬

個膊頭橫過啲男人

真人幾靚下。喺學校canteen撞過佢一次咁大把

齊陰頭正好多

果個BLUE禁入去睇佢個樣
靚撚到

作鳩狀

我條女又係成日話佢唔靚又盛

我屋企已經有大量平板

死臭閪酸撚到

我以為呢種女藝人會好受女人歡迎

唔識欣賞

法官大人

點解咁靚

偽娘不了

明明一開台個陣個個當女神咁拜
而家咁多人踩做乜

利伸： 忠粉
合照過幾次

你睇完佢shu 條片都覺得佢靚既 我無野好講
你味去J 佢囉
有咩好酸 我既女神係新桓結衣同石原里美
我根本就淨係覺得條女好怪又扮天真純情先唔鍾意佢

有咩好酸

新桓結衣

石原>angela>結衣g整容老女人

我反而覺得佢賣紅色唇膏個廣告幾正喎
佢覺得佢文青look一般
行成熟型格路線反而幾sharp
次次fb碌到佢個廣告都停低睇

利申冇留意開 唔知佢平時係點
淨係覺得佢個廣告幾正

*我覺得

保濟yuen 幾正

我女人但都覺得佢幾靚幾中意佢
好吸引我望住佢

佢嘟起個嘴係正嘅，一笑就破功

正能到,戀愛了

King jer 食屎！！！

禮林BB

多謝大家支持

你女神係新垣結衣
連人扮定真都知 你係咪同佢好熟

呢個頭靚咗好多

唔洗整都靚過 angelababy
唔出聲仲要有仙氣 請珍惜袁澧林

頭髮呢個長度靚好多

白癡妹

Handsome guy

呢個廣告拍到佢好靚

有晚行過見到佢係條街到影廣告
擦肩而過先記得係佢
幾高幾靚女下 可惜無波

段片入面好似允兒

允兒靚佢好多，對眼

唔知佢係邊個淨係知乞人憎
200% C9 港女

仲要tag埋佢frd入黎幫佢口

嗚呀

有唔少女仔睇女仔(當然唔係全部） 睇得順眼既通常都係果啲吸引唔到男仔 ，無魅力既。 (中下樣都話佢靚，靚女就屌人姣婆咁）

想講我留意到會員吉野妹肯定係網路打手
所有同藝人有關既新聞佢都會出黎引導言論而
對於唔同藝人有完全唔同既態度
我由佢有個post 瘋狂讚同話好鐘意ekids 開始留意到

造作得濟

太靚 連對佢打飛機都唔想
Gfable

好撚cute

佢得短髮淡妝好睇，濃妝長髮完全唔掂

起風了，大勢開始反
代表

下 原來佢白痴係扮架

去McCafé 買野飲 見到個廣告真心拍得佢好靚

lm

去做話劇 都幾用心呀 支持

桃乃木短頭髮個陣好鬼似佢
重點個波又唔細

屌你老母 呢啲logic 完撚全係 垃圾臭閪格黎
要捉去人道毀滅個亭 cls

飛機場加二粒釘

點解可以有個女仔可愛到咁??
有冇巴打懷疑過佢係仙女黎?
此女只應天上有

天使袁澧林,我愛你

成日話人酸
我係巴都覺得佢普通喎

D豬西酸到

Fiona Chan 係港男先喜歡被騙... 睇頭十幾秒已經feel到個女仔演技好差😂扮可愛但係又唔可愛。
1
管理
讚 · 回覆 · 5小時

Blue Chris 係啦 似呀似呀 真係唔係個樣唔靚 但係感覺就係額頭鑿住「假」呢個字
4
管理
讚 · 回覆 · 10小時

一開始幾鐘意佢 之後覺得佢都幾扮野 個樣真係時好時壞

假唔假好主觀 但係由佢地口講出黎真係好八婆

勁sweet

呢個髮型正過之前個文青look好多

正宗學校/公司 D死八婆圍爐

我老婆

今次真係拍到佢幾正

個廣告係幾正
但呢條宣傳片佢果d表情做多左
好造作

利申 本身覺得佢好靚

廁所個張好似港女吹

見過佢真人 係朋友個好朋友
真人都好靚好文青feel喎
仲要趕時間都肯同我啲小毒毒影相

利申 女

好撚酸呀 啲中女八婆覺唔覺得咁樣話人好醜怪

利申見過真人 塊面真係好細 又高 好有氣質

btw原po張圖係淨係遮左自己個名定點

好可愛
我杯茶

短髮有啲相好似芝娃娃

智障人士？

[真係冲?.................]